[The Money Fight] Floyd Mayweather vs Conor McGregor (3)

Near End

pish

仲有無twitch靚link？

撚狗既節奏

May要贏了

輸啦

有兩下差d ko 捉左繩

mayweather好似冇用過氣咁

Mcgreyor 無力....

May贏9成啦

boxing 好悶
mma 多元化d

估唔到mma仔條體捱唔到完場

點名挑機 好似係

GG

見到都覺得考攰

boxing佬全面進場

無氣，輸lu

gg

CONOR 玩完了

要KO了

10RD KO

完

完全唔似40歲既體力

輸了 CONOR

conor搞到自己咁肉酸 何必呢

link?

twitch 死左

成日抽水

好撚型

玩撚完

May 完全玩曬

Ggg

molamola

may 話好耐未試過唔守，可以打鳩人

Gg

KO

conor

TKO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

MMA狗呢？茅都照贏唔，打緊boxing呀

垃圾

byebye

一發力就贏

臨尾撚狗咁撚

拳證算好

唔係仲樣衰

今場有幾多錢落袋

conor RIP

串嘴

好GAY

TKO
去打返場UFC啦

d留言話49比1
真係返去玩lf2啦

佢體能係突然間急速下降

Wow

黎打MMA啦

Oh 50-0了 TKO

Mayweather

守足9round

KO😂

如果係我，輸都笑到仆街

75M USD 係銀行等我

抵輸啦

MAY 出埸100M USD
CONOR 75M USD

應該頭6 rd用boxing例 之後變mma
咁先公平

I was still there.

Friend 曬

已經熄左直播link

過兩日睇埋賽後嘴炮

開頭係咁攻

完
好睇

唉 輸咗

其實已經冇想象中咁肉酸了

差d比人KO

Mayweather開頭直頭好似熱身咁

Ufc打返場

五月天有冇扣到一半血

40歲第10round都咁有氣有力

咀啦

有咩好嘈
兩個賺到笑啦

都預左佢輸

識英雄重英雄

fd撚到

打完勁撚fd

今次hater冇野好講啦佢打到咁

Gym

大家都係想CAP水姐

Conor自己入Boxing ring打
有咩好賴

都唔係突然啦,佢本身少氣,同一開波頭3RD攻得禁密

算係咁

TKO

整番場ROUND 2 打MMA , 一人袋多一億

完全無得打

THX 收錢

兩個終於做完戲

都唔突然啦

冇得用腳同柔術

Gg 自膠

學 x 哥話齋
佢已經try hard 喇

後尾真係冇晒力

大家齊齊收錢今晚屌女

五月天表示錢好易揾

mayweather 夠唔夠膽打 mma 先

呢幕真係好戲劇性咁

友誼第一 比賽第二 SUPER

未進化，野人

算啦為搵錢姐

攬頭攬頸齊齊數錢

may係boxing 真係屈機

floyd 睬你有味

賽事75m 美金
分紅, 廣告, 買自己輸.....etc

我都想肉酸呀屌

賽

掉返轉

賺到笑

無得出hammer係差啲

大家交足成個月戲

Money

做戲姐 你估真係咁憎對方咩

商業利益
每人收錢過世
雙嬴

成班友係度嘈
佢兩個根本爽死

無知一問
點解佢無訓低都比人ko

記得返去check 下戶口

終於交完戲
今晚屌女屌到腳軟

可以返屋企數錢啦

今晚打比你呀BB豬

Conor心諗終於完喇有錢收喇

打一場 慳慳地fing幾世都夠

打埋晒D女人拳真係好撚肉酸

又唔係講到完全無得打，算係咁啦真係

Mayweather俾足面Conor喇講真

輸左咪當戲

Mayweather打完個樣好似跑完步咁輕鬆到

再打落去仲樣衰

掠完水 大家變返好朋友

同香港D政治團體一樣

條友係咁，不嬲唔夠體能

賽後Friend返 收錢收工

Here Comes The Money

對話: 大家今次都fat fat
搵日一齊去拉斯維加斯

money fight咁認真做乜

希望之後NATE DIAZ會串鳩CONOR

有錢齊齊賺拉梗係

屌佢2個今晚咪又係酒店一齊群P

Fat fat

四份一都未必有

拳拳到肉

其實一睇就知floyd就住玩

不過又係 明知會咁打點解唔練下氣

Conor一定
佢之前咁撚窮，襯後生搵到盡啦

幾好睇其實

輸就應該 贏就bonus

agger

輸左

一齊去買火箭渡假

屌，mg成日都係咁架，打前一個人打後又第個人

大家幫對方賺咗成億美金，比我就攬住咀返啖

Mayweather 打MMA應該會死

撚狗大法

冇咩可能，四十歲打mma過唔到世

May叔40歲 第10 round仲拳拳到肉

McGregor：係男人嘅，同我打返場MMA
Mayweather：你問下你條女，我係唔係男人？

兩個根本friend

may打多10round都仲得

55

2個都好撚勁 conor 輸都正路

個賽判好識做
嬴得好輸得又唔柒

每人實袋1億
今晚CALL班美模黎屌到爆炸

踢開波叫你打籃球
Conor 踩過界已經好值得致敬
加上可以袋咁大舊錢

兩條友根本fd底

之前睇佢地寸嘴大會，完場攬頭攬頸

影相時見過may個樣勁善意咁叫mcgregor轉位對鏡位，跟住mcgregor笑笑口，然後對鏡頭時兩條友就勁惡望cam

可能好快會有覆桌打多次MMA
嬴多次錢

命都冇

佢都無力避 輸硬 仲唔取消咩

笑鳩may得個閃字，咁撩GGG打囉

Win win

成班人一見五月打到優勢即刻衝晒出黎

哩個大家都知

不嬲都話Conor係打頭四ROUND

其實跟本同緊個BOXING新手玩 食就食硬你 係睇要點做戲做到收貨

點玩 ?

玩完了

應該岀咗五六成力到 lead住打

50-0
完美退休

我覺得係因為對手唔係打開boxing 啫

Mayweather 完美退休仲好啦

真係輸都笑曬口

輸已經預左 劇本係 9-10 ROUND 開工打
頭8 ROUND 做下戲 唔可以太短

無受傷收工 CONOR 袋錢番去打MMA

Mc冇力啦喎

Super

唔公平

打到變白痴

賽前都估撚到may贏硬啦
叫個mma fighter去打boxing

咁又唔同 ufc比賽吸水力差好多

公布之前針左成年 fd過打band啦

關咩事 賽例來嫁。當見到一方無力防守 連打j既力都無埋 就要拉開兩位

咁黑鬼可以book定床位 下半世訓醫院

McGregor is not a boxer

好多boxing撚接受路到boxing只係運動完全唔實用

Money Money Money

Conor

2個都擺明交戲為錢 得場外既人咁認真

唔太識睇, 其實2個實力差幾多?

都未能撚訓低 咁就完 屌

之前floyd都提佢唔好用mma stance
打到第3round就冇氣要轉番boxing stance比人打到

同對Big Slow一樣
根本唔駛認真

希望我地星如都可以打返場Mayweather

收三千萬

Conor冇落過地都算係咁

ez money

he was better than i thought he was

boxing黎講 may高三班

咁叫肉酸？唔係掛

40歲仍然屈機 我指boxing

AGGER 輸左咪咁諗

GGG夠膽攞個頭硬食，條友都痴線

過幾日會唔會有閃卡流出..2條友搵咁多..叫雞多p

係mc自己撩打，唔係五月天叫

佢無經驗一開始就出力打
Mayweather留力閃拳，又clinch佢拖死佢
到左Conor無力之後就迫實佢唔俾位佢抖

唔通由佢打死對手

佢兩個互含爆啲

兩人閃卡

傾點樣cap水傾左成年，仲有度劇本度到2條友都滿意，再用一年係度吹奏

係咁偷雞打後腦無事?

賽後訪問 mayweather大讚對手

冇得比

打mma應該一round ko mayweather

果d係放工打兩拳果d ja?

最面條女心諗，我上鏡咁耐，叫價終於可以貴d 啦

WWE一打

點解五月天咁鐘意帶CAP 。贊助呀

冇得比 一個係BOXING 傳奇最強拳手 一個係UFC 打到冇對手

答得幾好

世界巡迴賽前記者會

條女
.

李小龍vs泰臣 問題翻版

咪傻啦 打GGG 1ROUND都捱唔到

有無人cup左圖

floyd 多謝愛爾蘭啲fans 磅水

好多MMA撚接受唔到Boxing打規矩叫Mayweather打MMA

柔術先最唔實用
要生死相搏攬人弱智
比牙咬你要害你肯定死先

實用一場賺你一世都搵唔到嘅錢，你同我講實用

Floyd

退休了

Money money money is all you need~~~~

第一次睇boxing 點解無啦啦輸左

GGG d punch 癲到

Last fight

Mayweather: Tonight is my last fight

LAST FIGHT

兩條友fd底唔會踩對方，加埋錢已袋，又唔洗得罪mcgregor d fans,話哂tko

實用不如學拎槍啦 傻仔實用

同問

兩個一齊去打泰拳

last fight

賺成億 50 完美落幕

SUPER!!!!!!!!!!!!!!!!

真係好撚friend

Mayweather: Last fight

money money

後面條假波女麻麻地咋喎~

咁navy seal又學？

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

講實用其實咩拳都唔洗學喇

兩個打完一人拖一件上房

一個75m一個100m呢場戲咩都返曬

I can smell the cash

mma人只用拳，真係新手挑戰賽

世紀大戰
大部份時間都係軟瀨瀨無氣就比人收左皮
我想睇精彩啲耐啲啫

兩條友笑到見牙唔見眼，諗起咁撚多錢落袋
完場即時show哂fd底

Conor: He is not that fast

下

唔係話馬後炮

其實我覺得boxing係好睇過mma

利申 純粹鐘意睇

又唔可以話boxing唔實用，打街交其實好好用

打到人地無晒進攻意識意欲 垂晒手任人打
但又未瞓低 咁就判technical knockout TKO

想睇ko多過tko

拎槍不如射核彈

勁撚大

你睇MC仲有冇氣打落去 岩岩個位比人連打幾拳企都企唔穩

I am happy ($$$)

有無人起佢地底

he composes! he composes! he composes!

It was close.

綜藝節目黎姐

McGregor 同UFC仲有幾多場約?

佢打 mma 又多咗少少 boxing 迷睇

後面條女成日出黎搶鏡

好難收科啊大佬

右面金髮果個正D

條女完全唔撚掂
憑咩出鏡咁撚耐

條波gap怪到

死臭雞...今晚叫d兄弟屌死你

MC笑得幾開心

Rematch 又搵一筆

big ball

ko收尾做唔到雙贏效果

條corona妹好正

2個心諗 我拎D錢去屌西唔好

起佢地底啦

條女今日開始賺多好多錢了

假架D 奶

REMATCH啦咁好搵

conor講左啲咩

conor唔係生埋仔啦咩

輸係應該 袋咁多錢 FATFAT 可能唔洗再返去打UFC

Boxing無腳，沉得低，真打好易俾人捉頸或者膝撞

英文

鬼佬食開假奶嫁啦.

Irish accent.

有人話may剩係識玩rules同閃，咁而加咪搵個硬碰硬嘅出黎打囉

點會唔番呀大佬

完美結局應該FLOYD 贏點數， CONOR 播住ROCKY音樂走

Conor話一定返去打ufc

有約在身, 點樣唔番

完美結局係兩個互食一拳 之後一齊訓低

捱得下又識打既 有破綻就KO啦 睇下d street fight
一守唔好就比人打暈

It was a pretty good match, but just remember that Mayweather was fighting someone that only had HALF of their attacking power. This was basically a handicap match.

Who is Mayweather going to fight next? An old lady? A wheelie bin?

打UFC 又唔記得用腳

用個boxing新手洗底

無辦法conor唔爭氣

E D太假 睇漫畫咩

唔通打BOXING比人撚咩

Conor手咁低唔防頭
打Manny GGG呢種猛攻型好快死

咁都ko唔到就已經當輸啦

我都係咁話 不過而家好過mcgregor瞓低既

上youtube 搵下Conor j 先.

之後舉手嗌super

一齊bbq好無?

conor 話無傷只係無氣

咁樣啲人又話floyd得個跑字㗎喇

呢個結局真係算唔錯了

佢話mayweather其實唔係咁快，呢場好接近。裁判判得太早，佢攰但仲好清醒，佢寧願比mayweather打到訓低都唔想咁早完結，最後多謝各位咁

Mayweather佢 Mayweather佢變咗做灰燼呀

放個最top嘅boxer同個MMA撚打場no hold barred 睇吓有咩後果

may仔大波好多

話五仔出拳唔係好大力 唔快
但佢好有耐性 影響佢心態
話佢自己無氣唔係比佢打爆
話自己腦海諗野仲好清楚無懵下懵下
好開心可以有團隊黎呢到比賽

翻譯得唔太好 有錯其他人請指正

企唔穩啦....食左七下又唔擋又唔避

頭先唔停繼續打多幾拳...
一定入得廠

GGG雖然係中量級，但研究話佢出拳力量等於輕重量級，所以無乜人可以頂足全場

屌

fatigue

好似玩ONLINE GAME D 點數加左落腳同地戰
但五月天加晒係手
點都唔夠打

29 VS 40已經笑話黎

夠膽搵我地曹君如打

對奶自己查咗陰影嘅屌

冇氣咪比人打爆囉 ON9

conor有人話做乜唔守頭，其實呢啲係佢自己打mma既套路黎，不停單手伸出試下拳探下路，我反而覺得唔打自己學番boxer死得仲快

真打佢30秒內玩撚完

corona girl

今場應該唔會加入mayweather 戰績啦，得啖笑

nate果場仲好睇過呢場 仲要雙方打法套路都差唔多
仲以為會改變下打法

世界排名第一

手球港隊同個退休nba球星打籃球
笑話黎

守到個頭 就係咁食body shot

Mayweather 張家輝上身 整返場mma debut喇

又要自己為錢去打boxing，而加輸左就叫人用第二種方法再打過，醜唔醜？

除左頭2 ROUND都KEEP住無氣咁濟

Floyd 贏哂啦，成日話咩打mma一定點點點，唔講人地已經40，讓哂您年紀啦，

求金髮

頭兩round work呀，Mayweather俾佢拍多兩下都出左拳
但Conor捉唔到機會，反而自己無氣先

啫係無受傷 中文詞庫好少
佢講話自己係無晒energy先輸
話唔係因為damage

金髮冇CAP

conor未試過開打前唔開定賽後慶祝p 就知佢今次無信心贏

抱咗個仔嚟，冇得玩囉

conor係咪會返去打俄佬

等睇九月Canelo GGG

打落去都實比人ko ，後期舉高手既力都無

黑人40歲唔係一般人40歲

GGG

睇得出mgg打得好辛苦
好多招都想用無得用

boxing 防守意識好強，舉起雙手護頭，縮起條頸，仲有D步法，其實你要捉頸膝撞真係唔係咁易。相反boxing 下下追頭打，中一下就KO

Floyd冇乜疲態，講體格真係贏你，輕幾磅啲肌肉同力量都勁你一皮

話打mma因為有腳玩有鎖玩姐…

一拳一個曹星如啦

吹到咁大，睇完有d失望

一陣又同君如跳老舞

同埋conor個身型大隻好多，體能消耗得快啲都好正常

Mcgregor

呢場好睇

金髮
Jessica harbour

計埋sponsor 等等肯定過億，fat fat

有咩期望
Conor一場boxing都未打過，唔係咁易打架，人地仲係拳王

而家講乜柒都得啦

五月天種打法冇黎霸氣柒撚懵懵

咁快起左底？

咁講乜唔得啊？

返去睇TYSON啦

如果係打mma玩鎖已經鎖死Floyd

所以唔打mma既原因

可惜無拍a片

胎仔

等如你叫一個打Rugby既人去打American Football
佢點會去呀

conor戴咁重咁大拳套真係冇力

好撚重

呃鳩人錢 做場戲

真係打mma嘅話1-2個回合搞掂

如果conor唔想輸就唔好撩打boxing啦，死返去mma啦

所以打開mma都夠薑打boxing已經好撚勁

得三個回合

鬼唔知咩

就住嚟打

good show

8oz輕到仆街啦....

cm應該都無乜信心啦
睇佢樣都無打mma之前果d霸氣同自信

一至兩個回合有乜問題

輕到仆街
conor到後面手都舉唔起

因為知道自己輸硬

難得大家都睇得咁投入

呢次攪手 係成功既

win win win win win win win win situations

不過conor打得唔錯啦
頭2round佢贏
不過一睇就知floyd等緊收佢皮

on9

打真交唔係攬埋一舊打?

我以為佢 拳王阿里 上身

land到幾下頭算唔錯啦.. 冇訓低好好啦

CM Punk

冇訓底已當贏

頭兩round mayweather都唔知有無真係出過拳

conor已經無乜出過重拳, 證明大家耐力差好遠

nate 個場真,

呢場 show

Business is business
Money money money

如果係捉象棋, 一將軍巳經玩完

所以你唔應該睇呢場

話依場比賽悶嘅大多數係唔係未睇過boxing??

boxing不嬲都悶

大家又睇得開心,

佢有做得開心

win win win win 啦,

你講得啱喎, 同睇戲一樣, 明知係假 睇完之後D人都繼續討論話覺得好睇,

呀邊個(主角又好配角又好) 個結局好慘, 個女主角好正.....之類之類.

唔覺得Conor 要用到鎖技
頭兩round 瘋狂hammer 已經打到佢起唔到身

McGregor唔比佢出 用隻手探到勁遠佢冇得打
因為大家都知一埋身冇得打 所以floyd就一拳一拳bodyshot打弱佢
不過唔打唔知mgg大份咁撚多

Conor已經比預期打得好
新手贏到冠軍boxing呢樣運動收得皮啦

咁就玩完

條黑鬼血牛 用腳掃低佢狂打頭

conor都算得上天才

佢地真係以為boxing就秒秒都要出拳
唔撚駛守咩
你咁撚中意睇人出拳
你不如死去睇星矢啦屌你老母

also always funny, in the rich men's world

ah ha.... ah ah ah

我覺得conor右手長期拎高個8安士拳套
係人都攰

MMA學咩人打boxing

MMA可觀度高好多,又手腳用齊,又有地戰鎖技,點同攬下都唔俾既BOXING

boxing唔悶囉但係難入手
boxing係睇細節 唔係睇開連打唔打中都未知
其實boxing有d似下棋好睇個腦

boxing撚不肯面對現實

Money, money, money
Must be funny
In the rich man's world
Money, money, money
Always sunny
In the rich man's world
Aha-ahaaa
All the things I could do
If I had a little money
It's a rich man's world

仲要屌人老母 boxing撚質素如何大家有目共睹

唔好意思
兩樣都睇
只係覺得冇必要吹奏
同埋冇必要入boxing post話悶

想精彩睇heavyweight囉幾精彩
睇floyd預左架啦
想睇睇anthony joshua最近果場打Vladimir
勁撚刺激
2米敏捷肌肉佬好撚恐怖

偶像比人打到傻仔咪拎BOXING出氣

I work all night,
I work all day, to pay the bills I have to pay
Ain't it sad ?

悶你咪唔好入嚟睇囉
又要睇 又要屌
又要做雞 又要拿貞節牌坊

係你吹奏boxing

有睇開mma都知
D人出拳腳真係打機咁
飛身手踭乜都齊
上1round 比人打到爆肛
下1round lock返你轉頭贏埋都重得

係咪個個都想conor嬴

And still there never seems to be a single penny left for me

That's too bad

一半半啦

好小學雞FEEL :悶咪唔好睇囉

Boxing相對上節奏快好多，係世界各地boxing受歡迎程度都高mma唔少。
Mma優點係拳拳到肉，相當接近真實格鬥，但所奏慢，一時攬埋一舊係籠邊攬成幾分鐘。

Boxing兩條友鬥守
淨係出拳
睇波都會揀睇對攻啦
Boxing兩邊打防反
重要得一招
咁都唔悶

而家話悶就唔畀人睇㗎喇

我情願翻睇 Barrera vs morales
又攬又 hammer
今場Gimmick野多

最撚小學雞係你
依家用槍指撚住你個頭睇??
入嚟屌悶都唔知博咩

話boxing悶嘅
請上YouTube search
Lomachenko

boxing都可以妹下妹下喎

【世紀之戰】美韋達身家係麥基格幾多倍？今場都賺多佢3倍！

21,188
建立時間 (HKT): 0827 01:00

適中字型
較大字型

美韋達鬥麥基格這場拳賽的收入固然是焦點，去年麥基格成為首個綜合格鬥（MMA）運動員打入福布斯的100位最高收入運動員排行榜，身家當然大增，不過花名叫「Money」的美韋達在美國40歲以下最富有企業家中排34位，據指身家達3.4億美元（約26.5億港元）身家，麥基格力追仍然差一個零。

今年一月時，美韋達曾在Twitter轉載一張與麥基格的身家比併圖，指自己有6.5億美元財富，麥基格只有250萬美元，以此來諷刺麥基格要求與他均分拳賽收入的要求過份。
不過，根據福布斯就運動員收入的調查，麥基格去年收入暴漲，成為最能賺錢的MMA運動員，從比賽獲得2,700萬美元進帳，當中去年三場最多人收看的UFC賽事，其中兩場有麥基格參與，合共290萬人從逐場收費的直播觀看，另加700萬美元贊助費，在全球運動員收入榜排24位。經過突破性的一年，福布斯估計麥基格身家大約有3,400萬美元。至於美韋達是去年賺錢第16多的運動員，但身家較麥基格多十倍。
撇除收入以外，兩人今仗玩crossover打一場當然豬籠入水，以美韋達2015年對帕奎奧的「世紀之戰」收視率來計算，推算美韋達今仗大概可得2.3億美元，而麥基格可得7,000萬美元，確實數字主要視乎有多少觀眾從逐場收費的直播觀戰。
至於吸金力驚人的美韋達，今仗由頭到腳的贊助費也達2,200萬美元，最貴是1,400萬美元的短褲，而出場時所戴的cap帽也有40萬美元贊助。

美韋達今仗由頭到腳的贊助費驚人

美韋達曾寸麥基格窮

Mma就真係捉棋咁喇
行錯一步失左位都會比人撳住砌
技術轉數都好重要

我係睇Conor McGregor喎 我就真係唔知你博乜嘢

但普遍節奏一定比mma快

McGregor依家打緊boxing
sor9ry

係男人就睇mma喇
boxing係到妹下妹下 打中十幾拳都仲企得係到

邊個贏

戇鳩仔你知唔知今場邊個對邊個呀

今場相比之前pacquiao果場已經好睇好多

唔通依場係MMA

一早冇睇boxing啦 唔係有Conor 我都唔會再睇

你係唔係閱讀理解拎U

大家都贏, 無人輸

睇既贏, 打既贏, 攪既贏

咁多小學雞 痴撚線
不如去話打golf, snooker悶到仆街,
叫tiger woods, 奧蘇利雲 去玩入樽賽

上場mayweather 跑左有無10km?

snooker一啲都唔悶

其實我沒睇開 淨係睇D MEME

想知邊個贏定輸 再去睇MEME姐

咁你就過主啦
偶像輸咗就輸打贏要
狂踩boxing

連登仔係咁

一定多人睇過叫我去玩入樽賽,

即係 running man 咁, 梗係搵多人識既人玩先多人睇架啦, 正常.

我依家終於明白呢度唔可以有自由意志 唔可以有自己意見 有人話悶=輸打贏要

明顯係啦

好惡㗎

你做乜鳩

打錯自膠

好過啲人唔會認錯

十二道鋒味都多人睇過方太啦,

唔通庭鋒煮野食另過方太咩 ?

你冇打錯呀傻鳩

記得Floyd對Pacman之後又係話boxing悶跟住嘈咗勁耐

無限LOOP

入boxing post話悶
你唔好入人地屋企屌人老母 然後話唔可以有自由意志?
識唔識尊重?
你試下入去波台足球post話悶 睇吓你俾唔俾人屌你

做乜quote自己

場場都有人話悶啦

講到尾 白黃種人根本無可能打贏黑人

根本成班人云亦云
人睇佢又跟住睇
點知自己唔識睇咪話悶囉

籃足都互屌架啦 講到好出奇咁

呢個真

你要話足球悶
唔係個場悶

所以我屌佢有幾出奇?

井上向彌同GGG大大個人板

乜野結論嚟

我屌你夠有幾出奇?

咁有人話悶又有幾出奇

淨係見到頭先有人做小學雞嘢改人地字眼話人拎U

黑人肌肉密度高

唔出奇
不過咪真係連登仔心態囉
自己唔好就踩

佢應該打錯

短跑長跑 都係黑人贏

你扮撚晒嘢

美韋達 麥基格未打就賺到笑 世紀之戰有幾吸金？

20,150
建立時間 (HKT): 0826 05:00

適中字型
較大字型

全球矚目的世紀拳賽明日開打！現年40歲的美國「不敗拳王」美韋達自2015年擊敗安祖拔圖兼取得49勝便宣佈退役，不過他多次收到愛爾蘭「寸嘴格鬥王」麥基格約戰後，終決定再上擂台，在賭城的T-Mobile體育館合演「世紀之戰」！（now650台明日9:00am直播）

外號「Money」的美韋達吸金力驚人，在美國40歲以下最富有企業家中排34位，據指身家達3.4億美元（約26.5億港元）。根據按次付費電視訂購量（pay per view）的排行榜，拳擊賽事的頭三位都是他的比賽，當中以2015年對菲律賓拳王帕奎奧一役最誇張，錄得破紀錄得460萬PPV，兩人在這場拳賽更造出逾四億美元總收益。
八安士拳套打真軍
綜合格鬥選手麥基格看準美韋達的驚人叫座力，因此在2015年七月開始便多次挑釁美韋達，可惜「不敗拳王」懶理這種無名小卒，同年九月擊敗安祖拔圖後便宣告退役。直至麥基格在2016年11月擊敗艾華迪斯，坐擁羽量級及輕量級冠軍金腰帶，成UFC史上首位同時擁兩個級別冠軍頭銜的選手後，去年更成為首個綜合格鬥（MMA）運動員打入福布斯的100位最高收入運動員排行榜，估計身家有3,400萬美元，美韋達才開始正視其挑戰。
經過多番接觸，美韋達在今年六月宣佈出山，跟麥基格進行超次中量級（147至154磅）西洋拳賽，比賽採12回合制、每回合打三分鐘，兩人更會戴上較輕的八安士拳套，意味今仗極有機會打真軍。二人估計可各獲逾一億美元出場費之餘，英國的《每日郵報》更大爆美韋達有望於今場「世紀之戰」狂賺1.86億鎊，單是其短褲的贊助費便高達1,100萬鎊。
最貴門票索價近12萬
雖然賽前一度傳出門票因定價太高而滯銷，但據美國售票網站Ticketmaster顯示，今場比賽在八月初的票價依然高企，平均每張門票為1,900美元（約14,800港元），近擂台的索價5,000美元，至於貴賓位更需要大約15,000美元（約11萬7,000港元）。
已故美國重量級拳王洛奇（Rocky Marciano）的職業生涯同為49戰全勝、當中更有43次K.O.，假如美韋達能在這場「世紀之戰」將生涯戰績改寫成50勝0負，便能成為拳壇第一人。值得留意的是，美韋達跟麥基格今次簽訂的合約中並無「重賽」條款，這位40歲老將指不論結果如何，自己亦無意進行第51場拳場。
被外國博彩公司列為1.25倍大熱的美韋達，對自己信心十足，表示會重注500萬美元（約3,900萬港元）在自己勝出上，並強調今次肯定是再無下次的終極戰：「20多年來從未落敗，我已為今場比賽押上自己的榮譽及紀錄，就像背水一戰。」勝出賠率為4倍的麥基格亦不甘示弱：「我們團隊已為今場拳賽打足12回合做好準備，不過我不認為他（美韋達）能捱到第二回合。」綜合美國外電

真係，跟本就係唔識，或者淨係睇ko嘅 highlight

Mc減磅都有影響嘅 體力會流失得快左

四條女

According to TMZ, the beautiful ladies will be
Kyra Keli, Tawny Jordan,
Jessica Harbour, and Samantha Kumiko

嫌Mayweather悶去睇下Lomachenko囉
包唔悶

40歳左面？

nigger 40歲

有冇LINK重播?